（澳門撚請入）居然無人提琴晚全澳斷網

琴晚全澳斷網五分鐘
今日新聞居然提都無提
會唔會係測試封網之類?

絕對係

你地自己唔幫自己 依家冇人理 真係唔怪得人......

真？

發現兩隻澳門狗

唔反抗既下場好慘

驚咩者 澳門歸左邊 冇人搞你既
乖乖地等派錢就OK
有咩問題縮番埋係屋企就得

乜你哋澳門人冇自己討論區咩

橙 測試都唔係香港測 要搞鳩澳門
究竟澳門人有幾低賤

廿三條

加埋 應該肺炎入境

死開啦澳門共仔

呢度係香港

每年收1萬蚊就乖乖地啦 斷網5分鐘咁短唔知有咩好嘈

澳門人！加油呀！

好多分化燃
係香港幾十年
從來未聽過香港澳門人有分別
分咩燃野香港人澳門人
人地唔出聲係唯勢所逼
要屌都屌支共同澳共啦
點會屌平民

你屌澳門人廢我ok，我都咁諗
但你屌我共仔同割席有乜分別
我認識同温層既澳門人
會去長輩解釋香港發生咩事
係國外會參加當地支持活動
甚至為連儂牆同陸生衝突
捐錢、以至去香港現場幫手都有
唔係話好偉大乜乜柒柒
但你呢啲地域撚先同大陸人無分別

又有五毛入嚟分化

果啲討論區九成得叫雞大叔同紅校中學生

有咩好提

你自己唔睇下你班“同胞”咩料
我當過佢地係正常人，你班澳門撚左一句香港人搞事，右一句自己搵到食就得
成班叫唔醒既豬

做賭場派牌都懶係串柒柒咁甘心成個族群比共仔養

呢樣真 世代為豬奴在派錢時已經開始 直到中共滅亡

你香港都分港豬、中立撚
我地咪又係會講沃豚、人情味撚
知香港巴打壓力大
但真係唔洗一巴車曬落全部澳門人度

我撐你

講真 本身連登對澳門人冇乜野
係有玄學大師同朱智賢呢啲踩港撚
先多人憎澳門

澳門9成都係黃賭毒 合乎比例

預演

撐你啊

澳門人上街

你搞撚掂香港個四成藍絲先啦

原來藍嘅都唔可以屌

澳門人 明白什麼都總有限期

唔洗太認真
cctai d 人眼中全世界有8成人都係豬

我同等程度地睇唔起xiang gang 人, 特別係2014打後仲上大陸飲飲食食個堆

講得好

未聽過只係證明你弱智

政治就是，把支持我們的人搞的多多的，把反對我們的人搞得少少的！

驚閪咩，叫老解黎人力發電囉

又唔好咁
睇#18樓主似係澳門淺黃既小數

屌你咪分化

澳門前線全黃

澳門豬年年有八千已經夠

毛語錄: 封鎖吧！封鎖它十年、八年，中國的一切問題都解決了！

唔使理佢

含著習大大條撚就專心啲，咪嘈啦

澳門人=藍？
我同冇思考能力既人割蓆

澳豬有forum就死返番去啦屌

啱早幾年瘋狂見佢地兩條仆街開呢啲post

樓主開呢個post 你點睇到佢係豬定乜呀

咁連登有國際版
討論區係人有帳號都用得
又唔洗咁惡既

8月去澳門搭的士，個的士佬話:其實你地香港搞咩野阿，有大陸條水喉射住咪幾好，大把錢搵，你睇下我地澳門幾好。

我想講 [size= 食得鹹魚抵得渴，唔好社會鐵拳打到你就縮沙啦，收錢又唔見你縮/red][/size=5]

微辣以後冇得upload上YouTube 只能up上抖音
澳門真好真愛國

香港forum梗係冇澳門野

點解要有人理？
支那用左內聯網70年啦

佢講緊澳門同胞
唔係話樓主 睇多次佢講咩先

香港都一堆藍絲啦 自打嘴巴

食得鹹魚抵得渴，唔好社會鐵拳打到你就縮沙啦，收錢又唔見你縮

sor 睇唔到第一句 咁佢又真係痴線嘅

乖乖地啦

你睇多次佢講咩先

好老實講，澳門連做香港嘅附屬城邦都冇資格

呢度喺咁架嘞，你習慣吓就ok
我代啲桂枝仔sa lum 吓

香港夠一堆藍絲啦 分化撚收皮啦
樓主唔撚使理佢

你唔反抗就抵死
唔好講咩環境唔同
歷史上好多地方慘一百倍

五毛黎don’t care

奶共的下場

抵撚死
利伸：住沃門

香港人唔會知 (已經唔會去 或 被禁入境)
澳門人自己唔講, 就更加唔會提 (只係會講維尼識九陽神功)

中共不嬲報喜不報憂
你都明知澳門已經確確實實百份百係支那省市啦

好撚多五毛

下 關香港人撚事？

唔使理分化撚 唔好有hard feeling

支持

G持你手足 廢唔廢唔係睇地區

Ignore them na, just not worth your frustration

準備起防火牆

國際金融中心

沒有澳門撚，只有中國人

澳門想封網

咁公道啲講
香港都大把呢啲人啦
台灣人見到呢留言又會唔會話香港人就係咁？

兒登仔逢澳必屌，未來必定係藍絲

唔好理五毛。
斷網可能係監控測試。兄弟小心啲。

一个中国 只有中国澳门🇨🇳

你已身處牆內

應該真係無
我唔介意黃既澳門人上黎
但紅既藍既不了

手足我明你感受
我有班朋友都澳門人 去過澳門幾次 屌成街都天眼真心痴撚線 頂撚住

一個自甘墮落既地方，早走早著啦
珠海市澳門區

極深黃澳門人表示日日返工俾腥移民沃門人批鬥

請尊重手足

·賭場殺氣大可殺肺炎，知道(武漢肺炎)定少過香港

咪理佢啊
一係五毛 一係弱智

香港人唯勢所逼，生命受威脅都要出聲
近代歷史上好多民族同國家都係咁樣反坑
社會上出現嚴重問題，就算係獨裁政府下人民都有責任。
香港人而家就負緊責任，係難為班細路同我地一齊負責。

尤其是低等支那種
就算明知有集中營，就算明知新疆比人種族滅絕，就算明知國家爛到入心。一句: 哎呀! 一黨專政，我地作為小市民都無計，民不與官鬥，明哲保身啦。
呢D叫政治走難呀!
呢D做法就係默許緊個政權呀!
你同敍利亞班歐洲難民有撚分別呀?
果時睇到火都黎埋，國家打緊仗一個大男人你走難?
乞支槍衝返自己國家打仗啦。
你睇下而家伊朗。

中日戰爭時又係，個撚個走難，我走你老母臭閪呀!
所以去打仗就跟國民黨去咗台灣
留低絕大部都係低等支那種
我唔係屌你係共仔，我係屌你同共仔無分別
所有野瀨政權，我而家就係屌平民
真係火都黎埋
搞到我講到離晒題

On9

一見到澳門巴打就知分化撚實會入黎挑引

呢度係香港
拉

唔晒會理佢
上撚晒腦弱智仔

澳門由頭到尾都係用嚟搞鳩香港嘅condom嚟
有咩濕鳩嘢都係搵澳門做白老鼠
中共講話提親澳門都係指桑罵槐講香港

咁你都要喺嗰啲forum問先有用架
停電佢哋都會知架喎

澳門人拿黎賤

澳門金融中心地位香港取代唔到

唔好擺上心度
我都識唔少澳門人有幫手
所以唔洗理佢

我有澳門友日日係fb 屌黑警屌藍絲 歡迎人哋unfollow佢
其實都有一班澳門友關心香港

無奈 澳門赤化太深 被同化既腦殘好多

摸下習爺爺隻手就解決到

香港無港豬無藍絲？
所以香港人都係共仔？

Who cares

係不過至少仲識反抗識出聲

習近平係澳門個陣咁啱我都係澳門，連登都上唔到

又一碌鳩打一船人

而家香港自己都搞唔掂

無人想知澳狗點撚樣啊 自己受返啦

歷史唔同
貨幣唔同
政策唔同
政治取向唔同
連口音都唔同

唔係分化 而係本身分別就好大
識既澳門朋友都唔會話自己香港人啦

澳門真不能怪人 :( 唔爭氣

唔奇喎 你地要實名上網呀嘛

澳門斷網關連登撚事

我有測試 上大陸網速度正常
上fb之類外國網好慢或者上唔到
澳門已經變大陸
香港手足加油 唔好輸

Cls 澳狗成撚日屌我地喎

to各位手足
垃圾廢物三毛可以分別扮演最激進既勇武同最極瑞既和理非玩分化
一樣可以扮最賤格嘴賤既香港人同澳門人去分化

push

恭喜澳門好快就要翻牆上網

澳門手足小心 保重!

地方細人少，人又溫馴唔反抗，有新野梗係搵澳門試先啦
廿三條、全民監控都係澳門行先，啱啱仲通過咗條秘密警察法案

個乜9玄學大師死撚左呀唔見入黎吠既

連登多分化丁 唔洗理佢

你地收撚左錢唔係點都得嘅呢咩？

澳門人係大陸出世仲多過本地出世已經係死結

全澳洲斷網，先會係新聞

痴鳩線咁多上面咁多分化撚嘅，今時今日上得連登都唔會係藍架啦

奴性

有黑警mon post

根本Set 緊機隨時禁制。香港你話無都無人信

仲話取代香港，連資訊自由都無啊水會落叠。

高級五毛

考緊EO？

你係咪block咗佢

一早入左黎吠

過多兩年可以直接做广东省珠海市澳门区

聽日可以

樓主好波不過小心廿三條

一個po就睇到，香港同澳門兩個地方，相隔咁近，但係人文矛盾可以咁大，實乃可惜

樓主知否澳門疫情是否好大獲？(真嘅數字)

你個留言嘅正評仲多過樓主個post

澳門狗開始覺得水有點熱了

斷網？

賭場點開？

佢嘅意思係：

死開啦澳門
by 共仔

全部澳狗包括個濕鳩詹惟中
請立即離開連登!

手足唔好勞氣 唔係個個香港人咁諗

澳門中學染紅得好過份...

識得既正常思維澳門人都係廿歲以上。

我連澳門的reddit上都沒看到人提這件事

咁多人仇澳門，想打多條戰線分化港澳？
只要人地係支持民主自由，都係同一邊

報告：分化政策好成功

不過澳門人又真係唔抵幫，唔理香港人點諗，總叫做有部分人有血性去反抗
澳門？就算係黄果班都淨係識係香港人身上揾反抗政權既感覺，然後繼續人情味治澳，坐等共化。

利申澳門豬一隻

屌澳共啦中共啦
屌人嘅手足問心 你去到澳門你做到咩撚野

澳門可能已變小武漢，數字可能多過香港

澳門手足學定翻牆啦

關我哋香港人同香港嘅論壇咩事？

連登高登班波台仔係咁上下質素
代香港人講聲sor9ry

幫我地光復香港，成功之後我地一定會支持你地光復香港

好多藍絲澳門
不過我兩個澳門黎既prof都黃到金

但澳門人可以點反抗

請改稱沃门
代替已淪陷嘅澳門，依家澳門人都自嘲沃門人

咩時間斷？

希望你地都能夠光復澳門

幾年前已經溝淡咗
又洗腦傳媒、洗腦教育
又23條又監控
所以算吧啦....
希望香港仲有得救

唔好以為唔關香港事
有可能係做測試想套用落我哋度

得罪講句 澳門已經係完全體支那咁滯 又23條 最近又訂立左咩網絡既條例
成個城市建設又差 鄧你地後生既慘

澳門狗連依家疫情點都唔知要黎睇香港d新聞

澳門狗乜柒都要痴香港
撘飛機又要過嚟香港機場 平時放假又係過嚟香港玩
上網冇得痴香港就即刻奶撻

講事實姐 但係都支持澳門手足 知道你地失去咗 更加難做到咩 當然更希望有啲澳門本土人或者海外返嚟嘅澳門人會挺身而出 用血用淚打出一片天 澳門獨立

樓主冷靜，發現呢度好多五毛
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆

唔好咁自大啦 贏都未贏，分分鐘他朝君體也相同架ja

粵語系地區要聯手反抗

關我撚事 澳你老母門
澳門市呀 垃圾
去搵你地既習大大啦 ON9

未有呢種消息
今日去行旅客區未見有任何防疫措施
口罩多左人戴既

Yes
我冇歧視澳門人
但我好討厭澳門人又要食大陸水
到有事果陣又求救又盛
又想要中共既錢 又想要香港既自由同國際地位
邊有咁著數

遲下仲有 秘密警察…

關我撚事

所以都標明澳門撚
同我驚訝唔係指連登無人講，係所有新聞報紙fb,ig都無人講

以前母校叫黃，依加一個星期唱兩次支國國歌

昨晚2310左右

網絡安全法

飛機係事實
我身邊朋友基本上唔會去香港“玩”，探親居多。
純問一下，幾時有痴香港個網用?

好多人係個post搞分化，
只要有黃既成份都可以係手足

話時話 澳門有咩forum出名

識得澳門人612突登過嚟幫手
個下發現原來澳門都有手足

重要咩？支那日日都有機會斷啦，澳門咪又係支那，成個市嘅人都爭住奶共

我唔鐘意澳門，係因為何鴻燊嗰家人

男嘅一事無成，玩女人，買學位。女嘅包明星仔，日日無所事事。

明明係澳門人，就日日屌7香港。

無呀爺，何家係一班廢物，娶支那妹，嫁支那仔，黃賭毒，無文化，為利益撐Nazi嘅暴發戶二世祖

停上網小事啦，CTM你又唔係唔知咩料黎
CEM唔停電已經好俾面

CTM WiFi 係香港人每日坐船過去做deployment

澳門人要自己做多d野
起碼多d同後生一代做文宣同唔好比佢地變小粉紅
無埋佢地澳門就係咁先

其實唔係5毛嚟，港澳積怨一直好深，你睇上次颱風就知

我認為係澳門有勢力嘅人某程度上代言咗澳門人。

香港人對澳門嘅了解，得黃賭毒，同何家嗰班奶共嘅二世祖。班二世祖經常高調屌7香港人，好難唔畀人一種澳門人歹毒嘅印象。

所以你哋需要秘密警察
會幫你地鋪電線

澳門算啦新澳門人+外勞加埋就黎多過本地人,本地人廢老廢中又多數深藍,冇得救

純好奇:無新聞無討論你點知係全澳斷？

香港人都冇乜資格話人一睇班藍絲廢老..

之前聽youtube啲評論講嘢
原來澳門年年水浸因為氹仔果邊填海太勁
但以澳門政府嘅水平，絕對唔會走去起蓄洪池啦
澳門狗真係自作自受

我諗我地比澳門人屌太多⋯

所有嘢都上唔到？

聽YouTube啲評論

死返澳門黎
上香港連登把撚

Test緊防火牆咋

澳門關我撚事，支那

其實我覺得佢地係五毛
10年前高登啲澳門post 討論得好正常
係呢幾年兩登先成日有人煽風點火

世界金融中心

關我撚事咩

澳門得幾十萬人，真係想反抗都冇力就算整瓜晒 幾十萬人對支共來講毫無難度

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

有冇試過百度呀

澳狗上連登 等比秘密警察上門拉啦

仲話取代香港經濟地位。但係連條輕軌都搞唔好、打風又會死人、以加連網都斷撚埋。笑死狗

連登有幾隻澳門狗係咁吠 個隻玄學大師詹乜鳩同朱智賢

你唔向電訊管理部理講 上連登講

即係你反動

係 我都係因為呢兩條撚樣先唔鍾意澳狗

你係咪調轉咗？

真澳門人

人地係黃絲澳門人你又嘈乜嘢

大把五毛專門分化台灣/香港/澳門三地關係，樓主唔洗大上心

我同一堆朋友用dc吹吹下水斷曬網（我地住澳門唔同區）
然後我fb po都唔少人反映有斷
果五分鐘我有用電腦lan、wifi同手機流量去試
我試上google komica youtube facebook ig等都唔得
岩岩去食飯有朋友同我講果五分鐘佢上到微博

我係澳門都唔知斷左

你屌中國人廢我ok，我都咁諗
但你屌我共仔同割席有乜分別
我認識同温層既中國人
會去長輩解釋香港發生咩事
係國外會參加當地支持活動
甚至為連儂牆同中國學生衝突
捐錢、以至去香港現場幫手都有
唔係話好偉大乜乜柒柒
但你呢啲地域撚先同大陸人無分別
澳門歸左共認左老豆嫁啦

係大三巴大叫澳門獨立先好係到講野

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

話哂都就嚟做國際金融中心
封網又有咩所謂

澳門好多後生都係澳豬冇得救啦

手足你唔撚駛理隻on9五毛

wfc

仲有facebook上面D澳門人

你同澳門連登仔可以開個集中討論post
好似波台各隊支持者咁樣
因為澳門無討論區支持香港人
澳門高登fb好尻

點批鬥？澳門而家大陸狗惡過本地人？

無留意 反而想知當日撐香港手足點

咁恐怖

保重！

不嬲啲仆街支蛆外勞惡撚過狗
本地人根本袋底泥

睇身份認同 梁天琦都中國出世

咁多人幫澳門人洗底？第一日上網？
運動前已經一直對香港冷嘲熱諷，運動開始咗之後更加犀利，講野同藍絲廢老冇分別
澳門人根本就係大陸人

關我乜事

香港都就黎會咁，d老蝗蟲都扮撚晒大支

依個時候仲搞分化 馬交點衰都有少量手足

澳門手足小心

係澳門發生有咩岀奇？

澳門正常人真係得返好少數，點解會搞成咁。
作為正常人究竟點係澳門生活，你地點諗？

澳門高登抄完名實際上係藍群黎

Yup

今日澳門 明日香港
大家小心封網

唔好理呢啲人

正如香港幾十萬福建人

因為幾十至幾百所謂福建幫搞到俾少數人割啦

睇開啲

65萬人得17萬父母都出生於澳門
父母其中一邊澳門出世都係約30萬
雖然無香港實質上每日150個
但人口基數低咁多只要開放外勞、結婚、學位
久而久之就變人今日咁

真

澳門人口本來就比香港少好多

重點係樓價又拍得上香港

唔好吵喇，派返錢比你哋

全面同大陸人面識別系統，信用系統接軌
算把啦
澳門得幾條街咁細
無論攪咩示威人地街頭街尾封死
就只有等被捕
更加唔洗諗可以同澳門有咩合作
比人反滲透就有份
我地就當冇左呢班澳門手足
祝佢哋好運啦
唔好再曬時間係佢哋度

中國澳門有人確診有沙士wo
唔好帶口罩呀，暴徒搞亂澳門

唔係斷網，係只上到支那網

其實岩，所以唔洗踩或者幫
知道呢度仲有人支持你地就得了

我都撐你
利申：住港澳門人 😆

派一兩球我立即移民
依加有葡國passport但無錢買樓

屌你老母你係乜水呀？

唔理邊度，只要理念相同，支持我地，就係手足。
反對搞分化，團結就是力量呀